<?xml version="1.0"?>
<caixas_de_email>
	<caixa_de_entrada>
		<email>
			<de>comunicacao@mailgen.com.br</de>
			<para>admin@user.com</para>
			<titulo>Professor(a) RICARDO, você vai gostar!</titulo>
			<mensagem>Um mês inteirinho para professor cadastrado no site do GEN comprar qualquer produto com 40% de desconto!. Os valores promocionais poderão ser vistos após o login no site. Aproveite para atualizar o seu conhecimento! </mensagem>
			<data_e_hora>19/10/2018 23:40:00</data_e_hora>
		</email>
		
		<email>
			<de>contadigitalvivo@vivo.com.br</de>
			<para>admin@user.com</para>
			<titulo>Sua Fatura Vivo Móvel chegou</titulo>
			<mensagem>Olá

			Você está recebendo anexa a sua conta Vivo Móvel, com vencimento em 26/10/2018, para simples conferência. Ela já está em Débito Automático, o que garante mais tranquilidade e comodidade para você.</mensagem>
			<data_e_hora>19/10/2018 06:53:00</data_e_hora>
		</email>
		<email>
			<de>do-not-reply@blackboard.com</de>
			<para>admin@user.com</para>
			<titulo>Notificações diárias</titulo>
			<mensagem>Avisos
			Aula 19/10 
			Interface Humano-Computador (Turma U) - Engenharia de Software (Diurno) - 2018 / 2º Sem (360744_42348_U_T)
			Outro conteúdo novo
			18/10 - Interface Gráfica adicionado 
			Programação Orientada a Objetos (Turma U) - Engenharia de Software (Diurno) - 2018 / 2º Sem (360741_42348_U_T)
			18/10 - Projeto adicionado 
			Programação Orientada a Objetos (Turma U) - Engenharia de Software (Diurno) - 2018 / 2º Sem (360741_42348_U_T)</mensagem>
			<data_e_hora>19/10/2018 01:40:00</data_e_hora>
		</email>
		
			<email>
			<de>engenhariadesoftware@pucpr.br</de>
			<para>admin@user.com</para>
			<titulo>Enc: Oportunidade GhFly</titulo>
			<mensagem>Segue oportunidade.

			Abraços

			prof Kelly



			De: Alessandro Steidel - GhFly &lt;alessandro.steidel@ghfly.com&gt;
			Enviado: quinta-feira, 18 de outubro de 2018 15:32
			Assunto: Oportunidade GhFly
			 
			Boa tarde!

			Meu nome é Alessandro, faço parte do time de Talent Acquistion na GhFly, a agência de Marketing Digital que mais cresce no Brasil!

			Estamos com a oportunidade de Analista de Mídias Digitais aberta, acredito que possa ser do interesse dos alunos. O cadastro é feito através da nossa página de carreiras: https://lnkd.in/gCWCyYR

			Segue em anexo a arte para divulgação e abaixo o &quot;texto&quot;, caso necessário. </mensagem>
			<data_e_hora>18/10/2018 07:40:00</data_e_hora>
		</email>
		<email>
			<de>team@fightforthefuture.org</de>
			<para>admin@user.com</para>
			<titulo>Ajit Pai’s latest powergrab</titulo>
			<mensagem>
			RICARDO,

			The FCC’s monopoly-loving Chairman Ajit Pai is reviewing a *massive* merger between Sprint and T-Mobile that will lead to less choice, higher bills and crappier data plans if approved. We have to stop him from ramming this through.

			There are only 13 days left in the public comment period make Pai reject the Sprint/T-Mobile merger. Take action now to stop this new telecom monopoly.
			</mensagem>
			<data_e_hora>17/10/2018 16:20:00</data_e_hora>
		</email>
	</caixa_de_entrada>

	<caixa_de_saida>
		<email>
			<de>admin@user.com</de>
			<para>cref@if.ufrgs.br</para>
			<titulo>Re: [profisica] Palestra na UFU - 25/09/2018</titulo>
			<mensagem>Boa noite


			Por favor, me retirar dessa lista de emails.


			Obrigado


			Boa semana</mensagem>
			<data_e_hora>10/10/2018 14:32:00</data_e_hora>
		</email>
		
		<email>
			<de>admin@user.com</de>
			<para>fernanda@netlinkant.com.br</para>
			<titulo>Re: ComprovanteBB - 2018-09-10-234405.png</titulo>
			<mensagem>Em 2018-09-10 23:44, Ricardo Varjão escreveu:
			Segue comprovante de depósito referente a setembro de 2018
			Bom dia Ricardo,
			Grata!
			-- 
			Saudações
			Fernanda Nascimento
			NetLink Sistemas Wireless
			(41) 3432-3212 - (41) 98462-0029
			Email: fernanda@netlinkant.com.br_ _</mensagem>
			<data_e_hora>10/09/2018 10:23:00</data_e_hora>
		</email>
		
			<email>
			<de>admin@user.com</de>
			<para>monitoria@pucpr.br</para>
			<titulo>Re: Vídeo explicativo: Informações importantes sobre Monitoria</titulo>
			<mensagem>Por favor, retirar meu email (rvarjao@gmail.com) da lista de mensagens.


			Minha participação como monitor foi cancelada devido a acúmulo de bolsas. 


			Obrigado



			Em 20 de ago de 2018, à(s) 08:46, monitoria &lt;monitoria@pucpr.br&gt; escreveu:

			Caros estudantes monitores, bom dia
			 
			Com o intuito de que o encontro de hoje seja mais participativo, a Prof.ª Cinthia Spricigo, Diretora de Inovação Acadêmica, preparou um vídeo apresentando detalhes importantes a respeito do programa de Monitorias.
			 
			Assista o vídeo e esclareça suas dúvidas. Link: Bit.ly/2L3QNCa
			 
			Na tarde de hoje iremos trabalhar com estratégias de aprendizagem ativa. Aproveite essa oportunidade para trocar experiências com outros monitores!
			 
			Até logo mais,
			 
			&lt;image001.png&gt;</mensagem>
			<data_e_hora>01/09/2018 03:40:00</data_e_hora>
		</email>
		
			<email>
			<de>admin@user.com</de>
			<para>prof@pucpr.edu.br</para>
			<titulo>Envio d ematerial</titulo>
			<mensagem>Segue a versão com as alterações realizadas hoje.


			Não me preocupei se as tabelas e quadros estão na mesma página porque o texto ainda pode sofrer alterações. Na versão final ficarei atento.
			</mensagem>
			<data_e_hora>21/08/2018 08:53:00</data_e_hora>
		</email>

	</caixa_de_saida>

</caixas_de_email>